[集思廣益]點樣教訓高志森呢條柒頭好？

話說我屋企人成日send佢D垃圾言論出來
睇到嬲 好憎呢條柒頭
2012年又批反國教 佢無得救
見佢咁有心情玩Facebook 好想教訓下佢

佢啲舞台劇好鬼冷清，財路方面好難有大影響

佢之前話取消左綠卡
俾人串到del post？

我諗最大弱點係綠卡，多d 人去attack 佢e 樣野， 文宣可否做長輩圖？

身是美國人，口扮愛中國，其實為搵錢，最後去走資。